究竟「紅毛泥封西」嘅出處係邊度？

如題。
goolge咗都好似無搵到

推

派膠皇后

十年前高登